10月1 國殤日 手足到時見

10月1國慶喎唔係唔出黎賀一賀佢呀嘛？
10月1國殤日到時見！
各位手足到時黑衫黑褲去賀下佢...

今日老銅既事拉左好多人 我地今次都唔可以放棄
我地一日未爭取到我地要既野 一日我地都未輸都未贏，我地撐住。

香港加油，天佑香港。
我係香港人，and I am proud to be a Hongkonger

10月1我地搞大佢賀下佢好冇！

去

來來來

push

Push

一撚定去